[反擊了!]警一連5日行動！打撃公共車輛司機用手機無戴安全帶

警方今日（23/2）起至2月27日進行為期5日的全港公共服務車輛（包括的士、專營公共巴士、公共小巴、私家小巴及私家學童小巴）安全執法行動，打擊違例行為，包括司機在駕駛時使用流動通訊設備、超速駕駛及與安全帶相關的罪行等。有關道路安全資訊，可瀏覽警隊網頁： 。

警方呼籲公共服務車輛司機駕駛時切勿使用流動通訊設備，及須遵守道路交通規例，留意路面情況，配戴安全帶並提醒乘客配戴安全帶。

根據警方數字，去年涉及公共服務車輛的交通意外有6,803宗，佔整體交通意外數字的42%，導致9,210人傷亡，當中48人死亡。警方發言人表示，這些交通意外主要成因是司機駕駛時不留神、跟車太貼、胡亂轉線、沒有確保乘客的安全，及不適當地或不合法地轉向。

籌旗幫班監躉

包唔包括潮聯嫁？

我好撚驚呀屌你老母

阿sir：屌，邊間小巴公司唔交片，就掃鳩佢場。見一架掃一架
細pc狗：咁咁紅..紅巴超速掃唔掃
阿sir：你係咪傻架，紅巴老頂向X撐我地架，掃紅巴!你一定係痴左線。走走走唔好阻阿蛇買3T
細pc狗 ：係係

無線電對講機係咪流動通訊裝置？

尋晚發夢見到

利申：出左學堂半年

搵d小市民出氣

成班垃圾

公共巴士好少見會玩電話，的士佬同旅遊巴應該多d

攞身份證出黎個陣。show 一 show委由證
講聲!伙記黎伙記黎

就乜事都冇

委任證

番去交片年代

都話唔搞得的士
巴士等住下一單抄牌啦

繼續忍啦

有個前女高官hold大把的士牌
邊個攪的士狗一定比人私刑

我覺得交片依樣野一直存在，係低調左
或者變左撐中共=交片=黑警唔反黑

隔離坐位同事無用用安全帶，又唔見開自己友罰單？ 跟本就黑暗到死